好感動，原來加藤屋今日罷工

[831太子] 全民報平安計劃 safe!

大家食多兩碗

多多支持

推

831

一星期食一次

良心店 起碼冇其他店又要奶共又想扮本土

良心！

機場907 908戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

地址？想食

push

支持！
721 811 831

good

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

真係清泉

支持 但唔好味

加藤屋

下次去食

整得好食d得唔得呀
寧願比貴d

明明好好味

以前覺得佢成日抄仆野家+pepper lunch
完全唔想食
但上次罷工之後
對呢間野改左觀
公道講句
好食就唔係特別好食
但相對價錢算平
下午茶絕對超值
最重要係佢有良心
值得支持同幫襯

Pish

感謝

G持

琴晚食左

係咪譚仔三哥開嗰間？

成撚日食
有次去到竟然唔係譚仔阿姐，係後生女

必食

麻辣牛肉飯超好食，又平，加凍飲都係$40

又贏咗吉野家

講真下午茶平到咁其實都冇咩可以投訴
嘢食中規中距啦，尤其如果好唔鍾意仆嘢家d飯太濕嘅話呢間嘢唔差

日日爆工喎

我呢邊幾年前有開一間 但冇幾耐就執左
而且唔好食

係米想擴充分店呀！ 我地就幫你一腳！

終於搵到吉野家嘅代替品

唔好味咩?
咪同吉野家一樣味

星期六先食完

好彩有幫襯開

G持！

好生意左

Support

推 日撚日都食

一定豬持

嚟沙田開間啦，收到風好運間卜嘢家就嚟收皮

之前去長沙灣食過真係唔差，價錢又唔貴

支持

佢將會取代吉野家

睇錯加藤鷹

下次幫襯下

好食過吉野家多多聲

良心店

唔食牛肉有啲咩其他選擇？？

清泉

麻煩大家下次食叫返double

冇

想食

野菜雞飯

呢間野有咩推介
之後食過牛肉飯 不了 好難食

鐵板雞

野菜雞飯，鐵板三文魚飯

痴線好感動
支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有咩分店

$15一個飯加杯茶

lck嗰間？

唔清楚，幅圖只係轉貼

食多幾次

其實開野係咪譚仔集團開

佢永遠都開係譚仔三哥附近, 啲麻辣又似譚仔味

貼錯，sorry

6弟

狗衝

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

聽日食

咪撚再食吉野家啦
加藤屋

加藤=香港史上最出名嘅演員做嘅日本人角色
係一個蒙面嘅英雄

強烈要求港島開一間

支持佢開多幾間分店係九龍

支持, 下次經過見到一定入去食

深水埗分店咪係九龍囉

個牛肉壽喜燒烏冬幾好食

大家食多啲啦，又平，又飽肚
特價時段有15蚊減
星期五、日 罷消費，如果逼不得已要出街食，咪食下佢囉

李小龍，要食

一經過就食唔餓都外賣

推到佢發達！

佢啲雞扒好過扑野家

係沙田開間啦
保證日日坐爆人

大家要多啲幫襯哦

跪求沙田開間

吉野家，我同屋企人都冇幫襯幾個月喇
以前經常食

我識個老細 同佢講吓

馬鞍山開間啦

慈雲山撚 每個禮拜至少食一次

但啲牛唔夠吉野家好
利申：抵制吉野家

有勞巴打

良心企業呀支持！

下 我覺得ok喎 好味過吉野家

食多兩碗。

雖然其實今日罷工overall係失敗到無倫。

罷工真係唔適合我地香港人 只能接受 唯有用其他方法啦

個人支持都係機場 罷買同撳錢
不過機場以後要規定非黑衫冇口罩只遊車河

良心

未食過
要支持

琴晚食完

Diu , must eat

唔貴又大份

但好難食矛盾中

我想食啊

加藤屋係香港良心

好撚有良心

幫襯呀

牛肉飯走牛肉

好堅 推 會多多幫襯

譚仔反而冇罷
唔係同一個老細嫁咩

唔同 賣左 三哥個細佬獨自開

屌決定多啲幫襯

大大力推

Tui

Ok屋企樓下開咗冇食過，以後會幫襯

良心鋪頭

唔好再食吉野家 美味佳 老虎堂 炑八啦

食！

可吃

繼續幫襯！
六月以黎無食過吉野家

加藤屋人流真係好少 大家快啲幫襯多啲佢地

開多幾間唔該，好想食

三哥一日營業額夠佢頂成個禮拜

鐵板麻辣嘅都唔錯

好食喎 幾廿蚊唔好咁高要求啦生意難做呀!

呢間上次85都有罷

支持，一定會支持

以後食你，唔食仆街吉野家

食

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

快

日日食

入將軍澳開

我會幫襯！！！

加藤屋
吉野家

推, 可惜屋企同公司附近都冇

中上環需要分店

我以後日日食佢

每一次遊行完都應該要食

唔係香港 食唔到

自從唔食吉邊之後
改左食加邊

平過吉
食落都係差唔多嘅普通頹野

推
即食

要食了

really

可唔可以喺沙田開分店

終於搵到鋪頭可以畀我食牛肉飯喇

加藤全日資？
咁正氣既

高汁

要多多幫襯加藤屋

今晚仲諗住留肚去食
成日整係食左粥

好感動

取代扑野家

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

聽日去食

佢次次都罷 求青衣開分店 保證兩日點都最少幫襯一次

真心依家好食左好撚多wor，百屌成才

GOOD

罷市

好撚想食但我果邊無

依間野唔錯，次次都響應擺市。
食物質素我覺得幾好，我次次都吃麻辣豚肉飯👍唔錯！價錢又抵3x蚊，開番市繼續支持

八五之後食過2 餐
好撚平

利申我幾大食
全盛時期食2 碟普通飯

良心企業

撐佢

沙田禁貴租……

［9.2］罷工了，然後呢？

之前屋企附近開左已經成日食
推介畀啲朋友佢地仲笑鳩我做咩唔食吉野家
而家加藤屋仲唔贏返舖

麻辣牛肉真心正

加藤屋大過吉野家

早啲睇到就好
今朝去到先發覺無開工
含淚轉食三哥

近我公司，必食

咁少

可唔可以開多d分店?
支持!!

麻辣牛好食
希望開多d分店

呢間野原來譚仔三哥開

我都係食三哥算

我寧願食良心餐廳都唔食個間垃圾吉野家

正！多啲支持！

係咪譚仔都洗白

全面取代扑野家

譚仔三哥賣撚左俾日本啦
加藤屋係六哥自己出黎開架

到底安定果間要點行去
兜左個圈都搵唔到

真？

加藤仔好嘢

大家以後肚餓知道食咩啦

明明佢老細係3哥，點解好似唔奶共咁

一向都覺得依間好過吉野家

銅鑼灣zara 都無開門

一定再幫襯

一定還番俾你！

邊度有分店

要多啲幫趁

好味過狗野家多多聲
又抵
鐘意食辣既仲可以香辣度

強推

大家如果附近住或者返工，記得記得要多D幫襯 因爲次次行過都有好多空位，尤其係元洲街新開嗰間！！！

Btw 其實加藤屋食物質素麻麻，希望管理層可以多D改善。
另外希望大家都可以多D幫襯唔同小店啦，平時要買嘢唔好怕麻煩，search吓樓上店嗰D，話唔定會有意外驚喜ga！！

有豬有雞

黐線呢間嘢真係有良心到

狗飯

間野係戶外 譚仔旁邊

食多幾碗先

食到佢開多幾間分店頂吉野家

食返琴日嗰餐